[年宵整合]黃圈年宵整合

只為整合方便同路人，不為宣傳
排名不分先後

(1)桔緊你 x 桔梗 年宵寄賣
地址：旺角砵蘭街160號地下
日期：2月5-7日，9-11日
時間：12:00-21:30

(2)白紙市集 – 香城 2.0 新年市集
地點 : 荔枝角長義街9號 D2 Place
日期 : 2月12 – 15日
時間 : 13:00 – 20:00

(3)年宵市場 X 館長市集
地點 : 荃新天地一期L1大眾書局舊址
日期 : 1月27 – 2月9日
時間 : 11:00 – 19:00

(4)不想努力嘉年華 – 年宵2021
地點 : 淺水灣海灘道28號the pulse商場3樓及天台
日期及時間：2月5、8至10日 13:00-20:00、
2月6日 12:00-22:00、
2月7日 12:00-21:00、
2月11日 13:00-22:00

(5)和你二宵
地點：銅鑼灣波斯富街108至120號寶榮大樓2樓A1鋪
日期：2021年2月5日 ‑ 11日
時間：中午12時 ‑ 下午10時

(6)108C。賀歲官人仲寄賣
地點：尖沙嘴麼地道75號南洋中心UG樓9-11號舖
日期及時間：2月6-10日 13:00-23:00
2月11-14日 17:00-23:00

(7)「大乾爹」年宵市集
地址: 尖沙咀廣東道80號 Cantonyama
日期及時間： 2月1-8日 12:00 - 22:00
2月9-11日 12:00 - 24:00

(8)神不知鬼不覺鬼混市集
地址：銅鑼灣糖街8號1樓鬼混
日期：2021年2月5-7日及9-11日
時間：13:00-23:00

(9)齊上齊落市集
地點：觀塘鴻圖道54號景雲(工廠)大廈3樓
日期：2月13-14日
時間：11:00-18:00

推

屯門有個

廿幾檔大約

雪e係黃？

感謝，就係想搵呢個list。
推

Where

屯門揾到呢個

D2要預好多時間先入到場，大家應該明我講乜，我放棄左

全部都咁遠

上水人

呢個中環

銅鑼灣奔墟果個正

白紙嗰個好似搞到好麻煩
有冇人去咗講下個安排

首都沙田呢

香工都有

糖街果個個場都幾大幾多人

賣既野偏向手作市集d

黃色年宵整合

(1)💛桔緊你 x 桔梗 年宵寄賣
地址：旺角砵蘭街160號地下
日期：2月5-7日，9-11日
時間：12:00-21:30

(2)💛白紙市集 – 香城 2.0 新年市集
地點 : 荔枝角長義街9號 D2 Place
日期 : 2月12 – 15日
時間 : 13:00 – 20:00

(3)💛年宵市場 X 館長市集
地點 : 荃新天地一期L1大眾書局舊址
日期 : 1月27 – 2月9日
時間 : 11:00 – 19:00

(4)💛不想努力嘉年華 – 年宵2021
地點 : 淺水灣海灘道28號the pulse商場3樓及天台
日期及時間：2月5、8至10日 13:00-20:00、
2月6日 12:00-22:00、
2月7日 12:00-21:00、
2月11日 13:00-22:00

(5)💛和你宵 @奔墟 We Connect Mall
地點：銅鑼灣波斯富街108至120號寶榮大樓2樓A1鋪
日期：2021年2月5日 ‑ 11日
時間：中午12時 ‑ 下午10時

(6)💛108C。賀歲官人仲寄賣
地點：尖沙嘴麼地道75號南洋中心UG樓9-11號舖
日期及時間：2月6-10日 13:00-23:00
2月11-14日 17:00-23:00

(7)💛「大乾爹」年宵市集
地址: 尖沙咀廣東道80號 Cantonyama
日期及時間： 2月1-8日 12:00 - 22:00
2月9-11日 12:00 - 24:00

(8)💛神不知鬼不覺鬼混市集
地址：銅鑼灣糖街8號1樓鬼混
日期：2021年2月5-7日及9-11日
時間：13:00-23:00

(9)💛齊上齊落市集
地點：觀塘鴻圖道54號景雲(工廠)大廈3樓
日期：2月13-14日
時間：11:00-18:00

(10)💛 迴響Homecoming -【新界牛 - 年宵市集】
日期：2021年2月6日至11日 (年廿五至年三十）
時間：1300 - 1800
地點: 迴響Homecoming 實體店 - 錦田公路4A (錦上路西鐵站B出口,步行6-8分鐘)

(11)💛【🚗和你跨年詳情🚕】

日期及時間｜2.10-11, 13-15
年廿九、年三十 4PM - 12AM
年初二至初四 12 - 8PM
年初一休息

場地｜梘單製皂
旺角廣東道 1143 號協和工業大廈 4 樓

入場費｜全免
主辦單位｜儂友 x 和你Diy

(12)💛『M2 Cafe銅鑼灣樓上市集』

地址：銅鑼灣景隆街3號2樓（SOGO後面、總統戲院附近、綠色小巴站隔離）
日期：2021年1月29日至2月11日
時間：星期一至四4:00-10:00PM、星期五至日1:00-10:00PM

*市集擺攤期間，CAFE不設堂食及外賣

兩道符，都係office必備😼
現場有限量版襟章，只喺呢個市集先有㗎！❤️

(13)💛《文地貓 X Figurecross - 年宵市集》
2月5日至2月11日
地點：中環荷里活道49-51號鴻豐商業中心2樓 Hilltop on Hollywood

(14)💛【似水牛年💮行街街年宵市集】 🐂

日期：6/2/2021 - 11/2/2021
地點：屯門牛問候觀塘的中途休憩處
(荔枝角香港工業中心B座4樓B7-6(港爐•萬事屋))
時間：下午2時至晚上11時
*(11/2延至凌晨1時)